作為潮人既你地有矛去D-mop買野？

利申：我冇

啲3 40歲中坑先鍾意去。

之前行過k11嗰間幾大

冇乜人同埋啲衫好普通